有無巴做過手機檢測

好唔好做？？？

洗唔洗用示波器

咩叫檢測？

我都唔知 個網係咁寫
利申唔知係咪『外來語』

屌 用手機apps 安免免咪得囉